{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029552",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "화산식당참붕어찜"
    },
    "text": "火山魚蒸しは、最初に開発した実家で営業しているお店で、ブレイクタイムがありません。 営業時間は毎日08:30から20:30までです。 メニューとしては、フナ蒸しが16,000ウォン、ナマズ蒸しが18,000ウォン、大型ナマズスープが45,000ウォン、中型ナマズスープが40,000ウォン、中型エビスープが35,000ウォン、タッポクムタンは55,000ウォン、大型ユッケは35,000ウォン、小型ユッケは25,000ウォンです。 また、追加オプションであるご飯とラミョン麺はそれぞれ1,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "メニューにはフナ蒸し、ナマズ蒸し、大型ナマズスープ、中型ナマズスープ、中型エビスープ、タッポクムタン、大型ユッケ、小型ユッケがあります。"
        },
        {
            "question": "フナ蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "フナ蒸しの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズ蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズ蒸しの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型ナマズスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "大型ナマズスープの値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中型ナマズスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "中型ナマズスープの値段は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中型エビスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "中型エビスープの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッポクムタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッポクムタンの値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大型ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "大型ユッケの値段は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小型ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "小型ユッケの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ご飯とラミョン麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ご飯とラミョン麺の値段はそれぞれ1,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 358
    }
}